熱帶風暴「山竹」偏遠，掛一號波機會不大

熱帶風暴「山竹」偏遠
【本報訊】一個熱帶低氣壓昨闖入本港八百公里範圍，並增強為熱帶風暴，命名「山竹」，但天文台未有發出一號戒備信號，指除非該熱帶風暴急速增強及改向偏北方向移動。而受一股活躍偏南氣流影響，今明兩日都有驟雨。

掛一號波機會不大
一個熱帶低氣壓昨午闖入本港八百公里範圍，天文台科學主任沈志泰表示，該熱帶低氣壓距離本港比較遠，而且比較弱，除非急速增強及改向偏北方向移動，否則發出一號戒備信號機會不大。至晚上，該熱帶低氣壓增強為熱帶風暴，並命名為「山竹」，預料將移向海南島一帶。

沈志泰表示，一股活躍偏南氣流正逐漸影響本港，今明兩日都有驟雨，但隨着一道高壓脊增強，隨後幾日則天晴酷熱。前日早上六時四十五分發出的酷熱天氣警告，到昨晚七時半取消。

天文台預料今日大致多雲，有驟雨及狂風雷暴，氣溫介乎攝氏廿七至三十一度。明日部分時間有陽光及有驟雨。

貼舊聞屌你老母食屎狗

2013

屌你老母

又會有多個山竹

樓主我屌你老母啊
屌完再屌啊

多謝樓主，星期日可以去海邊游水喇

熱帶風暴就fail咗啦
人地個等級係超強颱風級
點用熱帶風暴前綴

可唔可join埋 想叫多d朋友去

原來打唔成，多謝樓主提醒
原本要急趕今日去銀行處理匯款，唔係下星期打風銀行唔開就搞唔到就違約賠錢。而家星期一先搞lu，今日真係好忙

fake news

係old news

扑ed